可唔可以唔好吹風話黑警強姦義士

對政治認識唔多 唔係幫黑警洗底
但全部消息都係由朋友個朋友講 邊個既邊個講
不如專注做文宣話過份武力 濫捕 警黑合作好過啦
起碼有片有圖有真相

成日傳D FC唔到既野 我唔覺得幫到件事有幾多

就算係查證都查證番懷疑被自殺果幾個人先啦
起碼真係成條屍出左黎

利申 只信片 FC左既消息

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

人地信乜關你撚事？

比人強姦點FC? 點會有片?
我都希望係炒車 但信咗先冇壞

冇野架 輸咪一齊輸
反正我爛命一條

我明呢D唔會有片
起碼要事主出黎講啦

blocked 垃圾樓豬

比人姦完點講 你知唔知心理陰影幾大

Sorry 連登已經變左content farm fake news平台

而家就係想人信
無都屈到佢有而家
你唔識就收爹啦

點解唔講？ 呢件事唔係由唔知情嘅普羅大眾FC 而係由知情/加害者嘅黑警/政府FC
不斷施加民眾壓力 逼政府公布 真有其事 運動將會大幅升級 國際壓力增加
冇事 最多畀人話Fake news 伹可以確保義士安全 why not?
唔需要禁止 但可提醒要同時關注其他文宣

永遠有你呢啲人講到比人輪好閒，出黎講下冇所謂，同比人偷荷包咁

乜d popo好驚俾人叫佢地強姦犯架咩？

咁你fc到無未？

新屋嶺唔止強姦，係姦殺同埋活摘器官！

政府一定唔會自爆 相反連登係咁推fake news 就一定自爆死先 只有制裁到政府高層 令佢地跪低 先可以日後追究

FC係對家做

姐係你覺得強姦條友會拍片遲d拎返黎j?

醫生講到咁都仲話fake new?

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

咁的確前排成個熱門都係呢類post
需要有人keep住提件事 令市民同國際會記住同關注 但確實太多同短時間内經常開post 會令其他更為重要/可信嘅資訊被洗走

強姦殺人，重要留證據比你FC?洗唔洗帶條屍開記招比你睇下啊？你真係當政府比黑警on9?

終於有人同我一樣

咁係而家咁多屍體發現 係咪應該證實D死者係邊個先呢？
定仲係係度不停講女義士比人強姦啊